如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？

原來你每撳一個嬲掣，就會令大台賺少1,500蚊，知唔知條數點計？慢慢話你知

上年無線下半年廣告收入急速下跌，賺少咗約5.15億元，而sayno2tvb團隊響2019年7月11日成立，即係上年大約有174個任務，當每個任務有2000嬲啦(其實可能更少)，咁我地條數即係

515,000,000港幣 / (2,000嬲 x 174日) = 1,480.

即係每個嬲會令大台賺少1,500蚊！？唔係掛，原來消費者既意見真係咁重要嫁喎？正宗係「無成本又可以玩野，點解唔玩？」 和你Shop搞唔成啦，參加吓「電子版和你Shop」都好丫嘛，唔係要出街出汗先叫做咗野既

Source: 《TVB遭網民抵制 去年下半年廣告收入按年少5億》

============================================

呢個禮拜做咗五個任務，響本周之星Pizza-BOX揚升帶動下，本周平均嬲數為670，較上星期高出70嬲，高於市場預期。

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

事不宜遲，我地做個一周任務重溫！(截至19 Jul 2045)

【18 Jul (六)】Crocodile x 470

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629
香港地區:
日本地區:

【16 Jul (四)】新三國 x 531
呢間野會Block人

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092

【13 Jul (一)】澄清聲明 - 順達財務並非TVB廣告商！！！

============================================

今個禮拜因為廣告商打手頻繁出沒，為品牌洗Like護航，搞到樓主非常攰，要瘋狂捉佢地出黎舉報，涉事品牌包括Pizza-BOX、澳洲歌婷床上用品同埋新三國。另外，昨宵樓主再響花王潔霸發現逾二千名打手，懷疑係透過Jag香港平台招募，凝造品牌受廣泛歡迎既形象 以下係一周花生回顧

薄餅盒打手好敬業樂業，做打手做到好似開聊天室咁，洗咗成百個留言，務求將自己留言推上熱門置頂，覆蓋手足既抵制留言，奈何魔高一尺，樓主高一丈，ＳＤＴＬ啲小動作我都睇到，你地咁大動作想呃到邊個？

詳見：《再有打手集團被連根拔起！公關公司：仆街又廢咗十幾個Account》

翌日，澳洲歌婷亦用住同樣既「聊天室模式」＋「刪除留言」淨化自己既專頁，因入面個西洋女子竟然講到流利粵語，非常犀利

詳見：《一開始WFH，啲網民無所事事又開始周圍咬人》

新三國亦出現類似打手，因為樓主無截圖，所以借用咗ＦＢ手足既圖片（樓主當時一直密切注視新三國啲留言，發現僅有既兩位打手之後消失咗，有機會被bam）

============================================

另外，有兩個之前關Page既紅媒金主已經再度上線啦，我相信佢地好多都抱持一種心態，就係「香港人都係善忘」，以為過一排開返Page就無事

Nonono，點解你地會有呢種錯覺嫁？講好咗要永久抵制2020年既TVB金主嫁嘛，點會唔記得你地呀？歡迎大家繼續請願，勸佢同紅媒割蓆！

【沐印消毒水】
【出入易迷你倉】

詳見：《起身鞭屍呀！！鞭完再鞭呀！！！》

============================================

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

Pishhhhh

推

===============置頂任務(最後更新18 Jul 2205)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】澳洲歌婷 (15 Jul)

【維穩金主】Pizza-BOX (14 Jul)

【鞭屍師召集】沐印、出入易迷你倉、澳洲膚潤康需要大家鞭策

【澄清聲明】順達財務並非TVB廣告商！！！ (13 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

Cctvb必須死

點解成日搵人嗰陣都係有差錯

ＴＶＢ呢幾個字真係會趕客，唔可以出現 sor

tui

數神

辛苦曬大佬

又係

有好多經驗呢

TUI

辛苦曬

對唔住

唔好咁講，麻煩到你就真

又唔好咁講

千祈唔好咁覺得

Pish！已禁！

我自己on9
抄都抄錯

我去炸機啦

你攰啦

push

推下

做哂任啦

qpsug

做任務

睇我同油dee既標題啦 括號都copy埋仲7

四分鐘熱門第九

熱狗40

Push

哈囉熊仔

你嘅第一次嘅就被經驗豐富嘅人呃咗

我地慢慢培訓新兵

推推

蝦老

蝦老…咁食第啲囉，食魚？

推里

Push. Great click bait

叫大佬開，應該好多人睇到

推手

聽咩

戶b

培訓多幾個寶家軍手足，第時我唔響度都後繼有人嘛

標題幾好

Done

學b

bear bear

我撳爆你粒掣啊

我土

多謝你

推推推

P牌推唔到po

手足手足

學學

乜鬼唔喺到

我抄標題果陣好小心個括號

幫手叫fd做任務

你個名
唔緊要慢慢學
最緊要有心

推土

Gay

嬲嬲

點解要推？因為感情台 體育台 誤樂台d on9 同埋班PR 推埋d垃圾post 屌撚哂佢地母

宇治金時

小馬已經成為標題達人

我

所以我成日都覺得推拉師好有用

撳爆你個掣

推大家一齊幫手

好呀，請我食得唔得

pish

推 做晒

去聽下泰文版強劍

我間唔中會諗啲罐頭標題，方便諗唔到標題果陣用，呢個係其中之一

推！

實得嫁，你請完我飲野，我又請你食宇治金時

熱開第五，家寶可以搵ＰＯ開台嚕

班柒頭又唔不推文 影響哂d重要post 死垃圾on9

唔係應該調返轉？食咗甜品再飲野

垃圾tvb幾時死

善用推拉，你我有責

咩係罐頭

係喎

一次做一星期任，爽呢

做緊

撳爆佢

越黎越鍾意你d標題

罐頭隨時可以拎野出黎食，罐頭標題即係隨時可以拎出黎用

想問你一個問題好耐
其實你同
A餐雞蛋撞石牆
黃心穎(回港革命)
有冇關係
佢地兩個狙擊TVB始祖
突然消聲匿跡好令人擔心

炸完

目前第五

推爆佢

傻熊

小熊姐姐

鍾意標題都要推文回覆嫁

推田

有趣

巴打高質

推呀

點解見親我都喊，我唔出現嫁啦咁樣

我同佢地無關係，我只係一個多管閒事既網民

我又入嚟撳掣

找數

Choi

啱啱先炸完機

已經幾個月都冇佢地消息
唔知係咪俾黑警溶咗

平時我都想出吓街嫁雖然呢排難啲

唔傻點會比你戲弄

聽講佢地無事

找咩

成日都有莫名其妙嘅數要我找

哪來的戲弄，可不要污我清白呢

r

咁我就放心喇
最緊要後繼有人
一雞死一雞鳴

3萬thanks

哪來的清白

開台要在tvb10後

最緊要係要自己做呀

唔可以淨係一味依賴人哋

搵po 中

我有得繼續出街....返工呀

每個巴絲打都見證住TVB日日出血

喂喂喂，認真，呢個ＰＯ出咗１７分鐘，嬲嬲真係多好多速度係多之前好多！！Crocodile已經多咗百幾嬲

鄭太帶頭HO嫁啦喎

同一個po開兩次

我玩開Twitter
之前都係幫佢地推同做task
冇你地咁勁日日搵位入TVB

nice

今次重溫係最成功既重溫

我仲以為你講TSLA

最緊要做任

啲標題次次都好創新

好佩服你地依team人個毅力同創意
多謝

好多下，，推推推推

money

岩呀 所以要再推

我淨係對你先會喊

撳得多過F5

用咗你個標題

中咗伏呀

點解啊？

爭啲出事

我地唔係官方團隊，我地只係多管閒事既網民

支持

真係好欣賞樓主佢地

從來冇wfh

嘩整理左幾耐

轉載咋

cls

中計師

巴打好癲

當5個廣告商都多100嬲，500 x 1500 = 750,000

所以點解話重點項目，呢個ＰＯ分分鐘可以推幾日

Pissssh

無事嫁傻，唔好sad

慣左sorry

我對你既遭遇表示遺憾

：我哋會用你嘅標題

：同原先講好嘅唔同，轉返先

係啊

因為你係到 可以對住你喊

Support

因為樓主創意標題決定加入做撳掣師

Traps are everywhere

tvb 係票房毒藥㗎

呢個禮拜開咗四個ＰＯ，跟住我又響果三個ＰＯ剪輯咗啲內容過黎，加埋應該都花咗十個鐘或以上

上呀

下次會做好啲

點解唔係對住我笑而係對住我喊？

同某鄭一樣中計

最好就科勞官方ＴＶＢ團隊啦

FB:
TG:

大大力推

又係我 樓主唔做mkt就浪費了

VERY GOOD

你唔信你可以睇下之前有tvb嘅標題嗰啲po

推，同記得做任

你d標題捉到哂連登仔d八卦,憎人富貴嫌人窮心理

有窿路可以介紹我喎

連登仔嘅劣根性

唉蒲得連登太耐

都係香港人劣根性

呢排都賺夠

說時遲那時快，9分鐘，Crocodile又多100嬲

因為你係姐姐

TVB標題同TVB啲嘢一樣收視低

自己都變埋一分子

今日先派完嬲嬲畀鱷魚裇
啲衫個款好阿伯feel

靠你瓦解邪惡組織TVB

有咩關係

近連登者

樓主好勁

因為姐姐會安慰細佬

我行過茶餐廳，次次TVB唔係播歌就係播節目預告就嚟玩完

2205

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>739

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>814

【16 Jul (四)】新三國 x 最新post無mark數

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>755

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 89>325

乖啦唔好再喊啦

不得了

唉，弊在愛回家、楊明扮狗仲係好多人睇呢

近登者毒
近警者黑

乘“最新post無mark數“ 等於幾多

我知好廢，收膠先

呢個Post價值百萬呀

推呀!!!

今朝睇新三國得十幾個嬲，呢刻係152嬲

屋企兩佬鐘意睇東張西望，數過廣告時間得一兩個非tvb嘅廣告

話時話點解TVB啲劇咁多暴力色情元素，合家歡時段

應該係連登落廣告最強公關

推！！！

最重要係電視劇時間，有次經過電視仲係見好多廣告

點先唔再喊啊

巴打轉行做marketing啦

我覺得ＴＶＢ劇集太保守添喎

寶家軍公關有限公司

但合家歡時段又殺黑警又睇AV

(冇睇，睇人啲po咁講)

日日做任
到時佢地想睇都冇得睇

每人都變做一根稻草

望見政府幾皮野請個「小編」都覺得唏噓

實業家

攬攬

你好勁

睇返HKTV mall劇集，ＴＶＢ真係不值一提

好期待ＴＶＢ出2020年上半年業績

愛回家係難搞

寶家軍大破紅金主

結果阿寶被十二道金牌召回，但阿寶講咗句：屌你老母 最後寶家軍大勝

識好多淺黃都會睇

而家啲弟弟咁進取嫁咩

愛回家扮親民，但啲劇情幾年嚟都係同一花款

香港電台

[就破百萬］鏗鏘集fb 千字文採訪手記 講製作7.21誰主真相幕後艱辛

例如兩老

差4千幾

你屋企人淺黃?

何君妖：我一個人都幾十萬啊你老味

樓主有心

新三國已經連like都like唔到

睇到佢地fb真係

2045>2205>2215

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>739>808

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>814>868

【16 Jul (四)】新三國 x 幾十>152>187

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>755>790

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 89>325>373

啲數字好似中国水位咁升

畢打自己人之後就冇睇lu

我最後一套睇係降魔的

我鐘意今次個標題

有望可以將四個任務推到破千嬲

簡單直接話比你聽，點解ＴＶＢ戰線有用

樓主真係好有心

維繫TVB戰線好緊要，呢個post已經令人跌咗成球野

正呀喂

其實食黃店果時可以做任務, dislike/angry 有折一定好多人做

聽身邊啲人講哈哈

懿仔

我最後一套係法證先鋒
仲要係2呀

推爆你先

I know that feel...

又係獵仔，好有心喔！

正評俾手足

以後唔睇啦，歐陽波比食屎

Pish

啲戲kam到唔敢睇

支持繼續

我最後一套劇係使徒行者
之後有手機就冇再睇電視了

推倒

睇美劇同netflix仲開心

又入到黎 標題太勁 ,

如果有連登十大標題比賽 應該10個係你羅哂

《法證先鋒II》（Forensic Heroes II）係香港電視廣播有限公司嘅時裝電視劇，一共有30集，監製係梅小青，2008年5月19號到6月28號期間響翡翠台同高清翡翠台首播。

去睇美劇就冇再回頭了
多謝美劇教我咁多英文俾我勾結外國勢力

辛苦哂樓主

睇你開po開心啲

你過獎啦媽咪

推到你升LV100

美劇budget多咁多，無線話用3000萬拍張寶仔，拍咗套屎出黎

要進化

每日都幽你一默

啲CG

不過係幾反映現實既

但係光復香港文化都要光復影視界

我想睇HKTV mall既選戰2同夜班2呀

你一日係到，我一日都會支持你！

超現實到變咗現實

冇牌

好多驚喜

果時睇來生不做香港人已經好有感

由幻愛金都開始

睇選戰其實真係wow咗，雨革衝完立法會果日，選戰就有一幕葉晴阻止罷工碼頭工人衝擊管理層，話要和平理性非暴力

仲有來生不做香港人既黑衫軍vs白衫軍，都預視咗香港今日既黃藍決裂

push , tvb 就係培養藍屍嘅溫床

進取d好

真係好正好想睇落去

我衰仔仲未睇

咁我都認同嘅

冇東方

好欣賞樓主！

Done!

沐印瘋狂del cm

黑衣人、白衣人

大力cm 沐印呀

done

摘落小氣簿
日日同佢玩

推啊

推香港獨立 唯一出路

姐姐都好進取

沐印會刪留言，而且我已經比佢ＢＬＫ咗

佢已經入咗

我邊有進取，就係我唔進取先會認同人地進取啲

冇睇幻愛真係人生最大損失之一
之後要補飛吖

懿仔每日都好勤力

幫pishhhh

crocodile賺多咗500嬲了，呢個ＰＯ好effective，繼續努力

姐姐
我唔介意你進取架

選戰好正

多謝樓主日日咁勤力，一定要堅持落去，我會日日做任務架

puahhhh

將抗爭融入生活唔係口號黎嫁嘛

超高質post 必推

係，雖然每個議題，包括黨內初選、保皇黨發揮既作用、中聯辦既角色都蜻蜓點水，但響香港影視界係非常創新

你若不離，我定不棄

TVB 戰線手足真係

都話我唔進取，你有無專心聽書嫁

你可以試下進取
我唔介意

係，好正，我仲記得，落雨個一幕個長鏡.....

Pishhhhh

[至少4名手足上庭！] 7月20號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔要～

果幕講咩野嫁

舉手之勞

Lm and push

標題以為係五億年按鈕

呢個post係我用四個前置post堆砌出黎，見到今日咁有成果，真係巧感動

撳一下拎一百萬yen

即做。我地唔會放棄cctvb

長做長有，如果嫌麻煩，可以每個周末響重溫任務一次做返曬！

想考我？

我會日日支持你架

你巧叻叻啊

小馬 我發覺你同另一個人個名好似

有創意

冇人陪我睇

認真唔記得呢一幕

努力禁呀

邊個人名

大家肯自發做任，其實就唔洗小懿存在

其中一個最經典場口黎嫁喎

多謝熊Ｂ

有呢幾個字
魏 書 洛

樓主記得做好保護措施免俾人針

係咪候音特首炒車果一幕

魏書洛陽城？我記得佢啲ＰＯ都幾高質

我係自發網民黎嫁咋，我唔係ＴＶＢ團隊嫁

Up

「你會唔會一直，陪我行落去」

係 成日都以為係你

真係辛苦晒你哋啦

可以陪你二刷

仲係tvb落廣告？我好嬲，要去fb抒發下先得

BB

態度正確

垃圾tvb 日撚日播撚埋哂啲維穩節目同特輯

王宗堯好有型

現實係已經中左胡椒
之後拉落車告鳩佢襲狗

個標題好有brian cha味道
正皮畀樓主嘅創意

自發

多謝你，有興趣可以科勞埋我嫁

和你抗爭，我很愉快

你講完我都覺得有brain cha既feel

和你抗爭，與有榮焉

樓主你啲標題真係好高質，次次都俾你fake咗入嚟

正

記得ＣＬＳ，撳鐘仔

好嬲

如果比我呃到入黎，就要做任務, deal?

撳你鐘仔

好嬲好嬲就要派嬲嬲嚕，谷住谷住唔好

ok

我愛樓豬

又幾有心機

Crocodile同立邦油漆已經嬲嬲破千

多謝你，有興趣記得ＣＬＳ撳鐘仔

花王算唔算大佬？
我見好多人都用佢

算，你見佢兩日內就動員咗兩千個打手洗like，好尾機

but duck liu

突破阻力位

醉愛。樓豬

醉咗先愛?醒果陣唔愛?

好pro

幾時都愛

Pushhh

被迫出黎的，暴政同紅媒壓迫之下，每個人都要成長

thats what I wanna hear

往死裡打

記得做任呀大家

up

如果太忙，可以每個周末響重溫ＰＯ一次做返曬嫁

我會撳到手指殘廢

截至2305，平均每個任務都賺咗3-400個嬲。

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>1081

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>1055

【16 Jul (四)】新三國 x 531>689

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>910

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092>1337

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊）
FB:
TG:

唔好殘廢住呀，日後仲要慢慢做任嫁

PUSH

截至2305，平均每個任務都賺咗3-400個嬲，更加有多兩個任務突破千嬲水平。

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>1081

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>1055

【16 Jul (四)】新三國 x 531>689

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>910

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092>1337

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊）
FB:
TG:

標題好正

有興趣可以科勞埋我嫁

會唔會有diminishing marginal return
鳩up下，已派嬲

已科勞

士兵需要簡單既道理去motivate

想搶樓豬？

錫曬你

又喊咩啊今次

認真係白衫?

唔係嫁，你係咪要佢

我有話比你兩個揀咩

你無話事權

物化樓主不要得

冇 見到你真係想喊

要繼續做呀

吓...點解啊R晒頭

斷

咁姐姐係唔係要搶佢

佢無話俾我地搶喎
同埋我無諗住同你搶佢

你地公然物化我有無考慮過我感受

Tui

姐姐唔要你喎
咁你都冇得揀

幾時到hunter隻game
成日見到個廣告

我邊到物化你啊又屈我

老實講，其實game好難罷

㩒到手都軟！
但我會繼續派嬲架！

1500

你地搞初選去爭我

加油，長做長有，直到大台收工為止

我唔做犯法野嫁
都話唔爭你囉

你個標題好正

done and push

我係良性標題黨

要推

日撚日禁

但都要推文回覆嫁喎，咁先多啲人做任嫁嘛

呢個標題正😂

有興趣咪科勞我囉

推推推推

熱門師

Bump

日日推密密推

推拉師

d 標題好正

推返，我習慣不推
因為好多膠post pr post
怕阻住啲正經，行動post

連續禁1億次

為搏君做任務呀

唔好雙數click呀，會收返個嬲嫁

1000000

help push

你拉喎…

樓主呢個標題好吸引 我睇完都撳多幾下

做得好

手快 慣左

正 push

截至2345，平均每個任務都賺咗400幾個嬲，更加有多三個任務突破千嬲水平，不過大家千祈唔好太自滿，因為我地只係回復返A餐巴同心穎巴比人拉之前個水平咋。

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>1223

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>1163

【16 Jul (四)】新三國 x 531>720

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>1003

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092>1410

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊）
FB:
TG:

好撚佩服樓主
次次啲標題都呃到我入黎

Pushh
欣賞巴打每次咁有創意既標題

每次比我呃到入黎，都要做任務，deal?

推 dayday do

有興趣就科勞我啦，當然要優先科勞官方團隊

FB:
TG:

原本一路派緊嬲，但見到721就撳唔落手，同路人。

輕輕一推

都唔洗不推文掛

推...TVB = 做死個品牌

D標題

慣左手勢，推

對唔住呀樓主，一時手快揀錯負評
我推返幾次補數

係，雖然連登仔個個都話唔鍾意標題黨
但係次次都係因為標題黨先會吸引到入嚟
就好似我咁

幫推

推2

多謝你，咁樣我寧願你負評推多幾吓

推3
多謝樓主堅持~
我有做任務ga

我宜家改過自新，做咗良性標題黨

push啊屌你老母

呢個topic好好

欣賞你！
我發現你每次改啲標題都幾吸引

你拉緊喎

推4
樓主標題好鼓勵到大家
我地做嘅野係有用ga!!!

有興趣咪科勞樓主囉

推多兩次啦
你拉緊啊

deal

推5
已follow

Yes

比嬲師

今次topic唔錯

唔係次次咩

推6
Q: 如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？
A: 如果要我定一個上限，咁會係一萬下

今個禮拜功課交齊

支持！

呢個post已經令紅媒跌咗三球野

爭咁樣，就係推文回覆

sor 推返po先

乜叉事又搞事乎？

912正皮

今次正評同嬲數相對稱，近符1:1

pushhhhhh 大家都幫手

巧感動

屌sor習慣左

psuh

乖啦

想搵返個tvb抵制list 有無手足有？
唔想買錯

Pitch

舊版Link，用住先

qg

每日簽到

撳到手斷為止

快啲過千

推6
正野喎

folliwed

999

憐b

留左

不得了keep住push

Pishhhhh
Pishhhhh

順手啫

持久戰

驚推推吓瞌着

打醒你
講笑

暴力熊

係溫柔熊！

溫柔熊

無錯～

做咩仲唔瞓嘅

差不多啦～都有啲攰，你呢，日日都咁夜訓

Gogogo

今日我都要早啲瞓，推多陣應該深潛

早抖定先

祝你發個好夢

Pushhhh

開post技術愈嚟愈高
PR公司都唔夠你嚟

畢生既創意都用曬響度啦

唔好放過TVB

pushh

help pish

原來係咁

多謝你多謝我

見到你咁堅持出post, 有咩理由唔G持你

㩒啊！！！！

唔係唔做呀嘛

做實事 感謝你

疑撳囉，屌你，仲使問

Sure

推完再做

科鳩左你架

晨早洗地

求求早晨

有無可能谷上2000嬲

熱門尾，繼續推

今日想谷啲任務上2000嬲

谷上2000嬲大行動

hi

早

尋日個效果好好，今日有機會谷啲任上2000嬲

小英一齊make antitvb great again

苦沖一齊見證歷史啦

咁勁

一夜之間，470嬲谷到上1600，如果加埋今日，實有機會上2000

我希望見證到啊

英

今朝特登早啲起身推po

wfo

勁

寶家軍見到收成期啦

wfh

咁辛苦砌咗個post，一定要效益最大化

熱門又上多咗少少

啱

胡絲早晨見到我哋既勞動成果嗎

小0

有冇一個掣係樓主死全家
我會狂點

截至翌日0940，平均每個任務已經賺咗600幾個嬲，升幅最多既係Crocodile，吸咗近1,200嬲，更加有三個任務突破千嬲水平，有望邁向2,000嬲水平，讓我地一齊Make ANTITVB Great Again

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>1653

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>1498

【16 Jul (四)】新三國 x 531>838

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>1243

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092>1615

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊）
FB:
TG:

你好憎我咩

我都愛蒲公英

你就好

你公司咁唔識做

收成寶

做呀！！

唔小心禁左不推文

罰你推多兩吓

紅到發黑

莫非你幫港共做野

推 大家做野啦

史萊姆一召喚就出現

《派嬲現場》，有小馬為你緊貼嬲市最新動態

香港人老闆急call

如果唔係個任務咁成功我都唔急ＣＡＬＬ咁多人幫推

此ＰＯ已經上返熱門二十水平，大家加油喔！2,000在望！

最近10分鐘多咗20嬲，呢個數字其實平時夜晚上熱門都未必做到

一齊俾嬲

如果一個嬲值1500蚊，呢個post起碼值4.5M

等政府頌佈禁足令

好似愈黎愈多人

從來攬炒都喺港共主導

返工係為咗更長既WFH

真係好用心度針叫人幫嬲

無可能放棄街頭抗爭，又唔打網絡戰線嫁嘛，睇住TVB戰線一路萎縮好心酸

Pishhhh

鍾意你個標題

做下手指運動先

有興趣咪科勞埋我

兩盒巴早晨，Crocodile任爭300嬲就上2000嬲啦

熱門好穩步咁每5分鐘跌1排名，跌咗20分鐘

好波

已share

要俾多啲人睇到

Followed!
Btw 係度諗除左叫廣告商唔好用cctvb
好唔好提埋佢地如果想買免費電視既廣告
可以諗下viutv

利申中非打

留言template有寫呀 事實上我都見到好多TVB廣告商有響Now賣廣告中和返，題外話富臨都有Now廣告

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他宣傳渠道，例如ViuTV及77台，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

早晨

呢到係咪好多人wfh

你唔好問啦，會傷心嫁

屌眼殘
因為我通常唔用template
Thanks

近半小時呢個PO既熱門排名

20>21>22>23>24>23>22

咁耐㗎啦

苦苦都wfo?

真！

你講得幾有道理

個topic又幾好

標題唔好點呃到你入黎

等下囉

繼續啦唔好停

推!!!!!!!!

我係心急人，我prefer自己去爭取

推。

TVB唔會執！

加油推推推

我真係恭喜你

截至翌日1050，平均每個任務已經賺咗750幾個嬲，升幅最多既係Crocodile，吸咗近1,200嬲，更加有三個任務突破千嬲水平，有望邁向2,000嬲水平，讓我地一齊Make ANTITVB Great Again

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>1737

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>1566

【16 Jul (四)】新三國 x 531>861

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>1295

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092>1658

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊）
FB:
TG:

升呀

其實有兩間廣告商出咗新PO打亂我個數, 如果唔係平均應該賺到900嬲

市場好快會消化到呢個消息

零茶絲

呢個ＰＯ可以取代《ＴＶＢ班友三分鐘熱度》

化化絲

做晒啲任務

好乖呀你

咁爽? 點樣參加法

標題更上一層樓

具有象徵式意義

長壽POST《TVB洗板班友其實得三分鐘熱度》終於完成歷史任務

以後既po都要提一click值1500蚊

仲有好嬲好嬲

都好

如果真係work

實行篤撚到佢破產

推埋呢下

但你都要推文回覆先得嫁喎

保重啦

真心問 留言話Tvb幾仆街&支持警暴
會唔會犯左國、__安，法？

你驚咪唔好提警暴囉

其實派個嬲都驚，真係無嘢可以做嫁啦喎

有派同留言架！！係驚提警暴會出事對唔住係我垃圾

tvb

G持

P

Tui!

慣左手

lm

推, 樓主精彩, 大家快D幫手做任務

今日係近幾個月嚟最精彩既一仗，好耐未試過咁多嬲

之前del咗fb個ac 後尾為咗俾嬲嬲就開返個 依家個ac唔知係咪俾人舉報定點 開唔返

樓主咁用心即去

推大台快啲死

如果今日股氣勢keep到，其實真係唔難

比cover page 嬲嬲?

帖文、icon、cover photo、顧客留言都可以派嬲嬲，請善用推文回覆喔

小馬唔洗做野?

p

截至翌日1330，平均每個任務已經賺咗825個嬲，升幅最多既係Crocodile，吸咗近1,400嬲，更加有三個任務突破千嬲水平，有望邁向2,000嬲水平，讓我地一齊Make ANTITVB Great Again

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>1862

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>1653

【16 Jul (四)】新三國 x 531>888

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>1364

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092>1709

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊）
FB:
TG:

邊個話WFH唔洗做野

多謝提供link, 方便我呢d 懶人， 一次過派嬲

平日懶唔緊要，周末唔好懶呀

叻仔

即係入Facebook page俾嬲就得？

推
放工番屋企做

係，派嬲，越多越好，方便既留埋言

勿走數喔！

每朝都辛勤推嘅茶茶

熊熊都係因為之前上過熱門先咁容易推返上去

茶茶

撳佢老母

撳爆你

終於上返熱門了

麻煩曬陽光同求求啦

Crocodile爭98嬲就到2000嬲

狙死佢

推民族自強 香港獨立

留乜 食屎啦tbb?

hea嘅一句cctvb不了都得
或者跟上面template

你哋好癲

你係其中一個

我上少咗啦
每次一開返個po嚟睇，佢哋已經推咗幾版

推 antitvb

Push下

我平時搭車都做任,得閒就搵下有咩bad news 產品po上 tvb廣告商到

搵到bad news直頭可以報比sayno4tvb admin喎

下次會

截至翌日2110，平均每個任務已經賺咗900個嬲，升幅最多既係Crocodile，吸咗逾1,500嬲，更加有三個任務突破千嬲水平，有望邁向2,000嬲水平，讓我地一齊Make #sayno4tvb Great Again

【18 Jul (六)】Crocodile x 470>1986

【17 Jul (五)】立邦油漆 x 629>1739

【16 Jul (四)】新三國 x 531>923

【15 Jul (三)】澳洲歌婷床上用品 x 625>1437

【14 Jul (二)】Pizza-BOX x 1092>1763

如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊）
FB:
TG:

一齊禁爆佢

撳爆！推爆！

721推

推你

痛

火力覆蓋

推爆樓主

邊度痛

轟呀

炸到你稀巴爛

腳

精氣神!

你仆親咩

掙扎

扭親之後仆落地

推上

咁要飲多啲水喎

關事咩

25分就嚟嚟，谷上熱門

女人有病痛，男人通常都會叫佢飲多啲水

炸

轟

bang

曱甴近平唔好推！

啲人都係鍾意睇隔離個咸濕post，diu

隔離個post hea推都keep到熱門，呢個谷盡奶力都上唔返

我啱啱都不斷兩邊推

唔好咁講

聽講女人最憎聽

推 勁

咁你要休息多啲

你都鍾意睇咸濕post啦

推到30分都上唔到熱門就算

咁我唔推啦休息就

我都休息啦

早抖

苦沖，辛苦啦，推咗咁耐都上唔到就一齊休息啦

大家辛苦了

我未瞓

你點知

其實我都差唔多瞓㗎聽日繼續啦

邊個男人唔咸濕嫁？

點知你姐

晚安啦

你又有道理

大家早啲瞓喇今日睇到話生理時鐘混亂會易病啲 就算瞓夠8個鐘都係

早抖辛苦啦

早抖喇

咸濕嘅男人vs唔咸濕嘅男人

繼續支持！

巴打你開嘅所有post全部都好有創意
絕對適合做marketing

我都好想做編輯，日日打吓字覆吓留言有錢收

姐姐

叻叻

日日賞

有無睇，好頂癮

清潔龍阿德：快看我的調皮視頻

政府請PR

啲ＰＯ同hashtag好鳩

吸引到人去睇喎

推
。

佩服手足堅持到底 仲要每次主題都咁有創意

點解巴打你咁落力出post都唔係佢哋團隊

你係咪想問點解我唔係佢地團隊都咁落力

其實我唔係好落力嫁咋，一個月三十幾個ＴＶＢ ＰＯ我先佔果少少

一息尚存，派嬲到底

h

bump

我今日做左啦 你呢？

每個周末都要做齊功課呀

其實大家like左個Facebook page 每日只需花1-2分鐘就搞店～

done!

就嚟突破2000關口

睇到標題以為係講brian cha

你d 標題真係好吸引人click 入去，幫推

而家先睇到

辛苦晒樓主
嬲晒！

麻煩曬你啦！

推呀屌

丞相好波 欽佩

Push!

見到自己

你唔講邊個知

我講左都冇人知既

。

===============置頂任務(最後更新22 Jul 2215)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Ayebio Beauty (22 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】新三國 (16 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

做完

oush

垃圾文 block

1

今晚個任務Po好精彩呀

《有冇人屋企晚晚都要被迫聽楊明同陳曉華扮狗叫？ 》

===============置頂任務(最後更新24 Jul 2210)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

===============置頂任務(最後更新25 Jul 0100)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】Crocodile (18 Jul)

【維穩金主】立邦油漆 (17 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：14/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

大家估唔估吓1Q題？

《知唔知為人清廉，治世之能臣嘅曹操會食咩海鮮？》

===============置頂任務(最後更新25 Jul 2215)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】曹永廉 x 金爺海鮮 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【一周回顧】如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊，你會撳幾多下？(19 Jul)

【維穩金主】巨浪大切 - アメ横丁 - EDO (30 Jun)
出帖頻率： (最後更新：20/7)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

brian cha?

老閪都禁